美國正式失去一整代連登仔嘅尊敬同信任

條路自己簡，仆街唔好咸。

仲有德州，佢係美國唯一清泉

國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

美國人 你地同我聽住

美國放棄左一整代連登仔

點解美國爸爸可以咁狠心唔理我地兒登仔
好心痛

你地同我聽住

唔好post 我講過嘅嘢

美國佬自己攞黎賤
抵撚死
學定普通話啦柒頭

好心提下
撚狗post嚟

我已經開始罷食金拱門制裁美國

黃屍老豆仲有敗燈